到底係多人做警察香港先安全，定係香港太安全先多人做警察

善心打破0回覆

好仔唔當差
當差正仆街

後者，冇危險，阿豬阿狗都爭住做，為錢而唔係想維持治安

亞洲最安全城市

美國唔安全：有槍
歐洲唔安全：難民 窮
中東唔安全：宗教 打仗 爭地
香港唔安全：警察

試下好似美國咁，久唔久就有警察俾賊人打傷/死，睇下仲有冇咁多毅進仔爭住入職

美國警察分分鐘死

毅行仔唔做警察做咩先，講真啲其實連個洗碗既，只要識字都有能力做到個好警察啦

做古惑仔